人氣偶像達哥都話幸福醫藥好

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

達哥有民主男神阮民安endorse

達哥

請尊重！

我鍾意幾時食藥係我嘅自由 請尊重

美沙酮政府派

達仔永遠都領先大家一大步

我一直關注蓋狗點解可以又開垃圾Post。

之前唔係退乜乜咩！

支持達哥 即刻落街買幾盒看門口👍🏼

gchi!!!!

👍🏻👍🏻👍🏻

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

引戰狗都唔會氣餒

係真兄弟嘅就買幸福傷風素當糖食

牙達走得太前

一入黎頭七個回覆都係比我block 左嘅達打手

block左我又入到黎